NEW YORK POST叫侵侵收皮

treason

every rightwing power's are ditching trump away :[

can someone help me to push this?

[行動post] 2021 除夕新口號

二種解讀

1 想拜登上台之後容易啲生存

2 最深層都要浦頭了埋位一齊屌，因為左派feel 到侵可能有大招

算啦...已經冇美國媒體信得過，全部都係二五仔反骨仔